濫捕呢招 有咩方法可以拆解

屌那星 拉左都先玩你48個鐘 仲未計之後真係告
擔驚受怕
唔係法律JJ
想問國際其他國家係點 警察都可以濫捕？

開記招

1.唔係個個都開到
2.過一年半載 人會淡忘

苦主同開，議員協助

只能等續保又唔起诉你時踢保

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

露底啦五毛狗，起底現哂形